(公投)想問下cctai批唔批今晚加泰集會不反對通知書

批
唔批

請珍惜手上每一張選票

唔批呀，完左啦